每次掛住你都只可以睇返以前嘅對話（2）

大家可以繼續
係呢度回覆上個post嘅嘢，
或者將你上一次講嘅嘢copy係度，
等大家繼續覆你。

Push

點解lihkg唔可以@人

你繼續追睇
但放棄分享
Btw 多謝你支持

一樣

我都想問

之前仲會特登望返，之後電話壞左，無左個back up，睇唔返了。

轉手機特登唔backupwhatsapp先轉
就係驚自己會係咁睇對話 依家後悔了

淨係有得睇返啱啱一齊嗰陣嗰啲
可能咁樣仲好

我都係 正常生活唔到

無諗過我開既post可以去到2
歡迎大家繼續圍爐 分享下類似經歷啦
有啲野係要講出嚟先舒服

尋晚聽住佢把聲訓既原樓主

原樓主 你招聚左好多人，令好多人可以借呢個話題不斷講自己故事，抒發內心

有冇搵過佢

點樣放得低一個人

明知佢鐘意左第個
明知佢講既都係大話
明知佢係賤人

但硬係忍唔住去track住佢

如果個女仔話唔想再同我有咩瓜葛, 仲係 Line delete 埋我
係咪唔應該再搵佢

雖然都無諗過會有咩好結果
但仲係想message 下佢

我都係

尋晚都有聽呀 真係好可愛呀佢

唉 越嚟越唔捨得佢呀點算

散左幾耐搵番人啦

我好想喺條街度大大聲咁嗌佢個名 ... 然後講『我好鍾意好鍾意你』!!!

我覺得自己咁嘅原因，歸根究底我當左佢係我全世界。

[/member] 仲睇到啱啱識直到一齊左幾個禮拜嘅對話 [/member]

屌

好傻啊我地，但慶幸我地仲對自己坦白

唔想再記住

咩兩個月

我已經連對話都唔敢睇越睇越傷心

晚晚聽住佢錄俾我嘅音瞓覺

唔睇好過睇啦下話自虐咩

仲喊緊
真係好痛

好mean

而家個腦成日諗起男孩像你呢首歌
好鬼掛住佢

喊完會舒服啲盡情咁喊啦

中學？

世界上快樂有好多種
我知道我之後可能會識一個新嘅人
有新嘅經歷
然後有新嘅一種快樂
但唯獨是有一種同佢嘅快樂，就成為絕唱
只可以喺回憶入面回味

唔知仲要喊幾多日

幾耐呀

個陣都係日日喊 喊到自己唔想喊為止

講笑前排睇果個坐監叔叔寫比示威者嘅連登post. 一直都好深印象

試過 之後睇到無feel

識下新朋友，話唔定唔小心識埋個新男友

灰機，一個赤裸裸的現實。

一定要向前看
向前憧憬
期待係對抗追憶嘅藥

唔想主動但仔被動玩完一半

我都係，佢好少主動找我

唔要男朋友 淨係要朋友

有冇人攻略你

係人都過得好過我la

幾時先肯認清事實

攻略

咁你又啱從來都係自己令自己辛苦

有時個腦pop up d 片段都會覺得好感慨，已經分唔清楚係掛住個人定回憶

好sad

散嗰陣佢話不如做朋友繼續穩大家
之後我唔想咁 就做左啲佢最唔鍾意人地做嘅嘢
佢就憎左我了

你幾耐

因為相處問題而分手 本身都好地地 佢突然一句話分開 我仲好愛佢 之後我一直克制唔到自己係咁搵佢 可能令佢愈黎愈煩厭 到琴日開始我先忍住冇再搵佢 下個禮拜本來係我同佢嘅旅行都冇咗件事 仲想話係旅行比佢好印象佢試下挽回 佢有個女仔朋友插埋隻腳入黎神助攻同佢去旅行 然後我好似比人拋棄咗

不如我地一齊返啦

散完點做朋友呀

好想聽到佢講呢句說話

咪就係

有時寧願恨啲對佢好過咁樣拖落去
比你知道佢識咗新對象 自己又難受

好撚後悔

唉 但你會想見到佢有新對象咩

佢應該唔會穩第二個 如果仲有聯絡
我覺得佢係想一齊返

個陣無問清楚？

唉 同路人啊

真係好後悔 但其實真誠溝通係可以解決到 唔知點解係感情上好似變到唔識表達咁 佢可以將之前啲承諾就咁就當唔算數 我完全放唔低佢 我而家一路認清自己啲問題改變緊又一路等緊佢 黎緊佢出國讀書三年 好想三年之後再拖返住佢隻手 成日話時間會沖淡 我想用時間去證明自己

我都知可能會有變數 但係我自問都算係個痴情得黎又長情嘅人 佢就算有幾狠都好都唔會block曬我 然後佢又會留意我啲動態 雖然我開始冇搵佢 但始終我都會忍唔住係咁留意佢啲近況 如果佢有新對象我真係唔知點接受好⋯

溝你

開心

每日都係活喺極度 down 嘅心情之下

冇錯 ... 每次諗返起都會由個心度甜絲絲咁笑出嚟 ... 但每次笑完之後嘅心情只會更加 down 更加 sad !!!

想 但係佢宜家憎我

無

好 ... 好 !!!
我都好想同佢一齊返 ... 好似 5 , 6 月時咁 , 咁開心 !!!

我總準備緊一樣禮物想送比佢 想隔一段時間平淡咗嗰時再約佢出黎食餐飯比個驚喜佢 好想佢回心轉意

緊係無啦我呢啲毒撚樣無人鍾意

拒絕

借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

幫手推 到時我都會去

點解好似無咩交流。果幾句說話關唔關痛癢？

原本係有機 但做左啲野令佢憎我

好想有機

全民出動

根據今晚之後，你覺得佢對你而家嘅感覺係點呀

你覺得要用幾耐 唔知應該等幾耐先穩

因為我唔想只係做朋友 估唔到會搞到咁

鬥氣

但係做呢樣嘢之前，你又點解咁肯定佢唔會願意同你一齊呀？

佢俾我個感覺好似已經對我冇感情
但係依家諗深一層如果冇感情仲點會想留我喺身邊 唔通真係咁缺朋友咩

可以一齊傾下計

呢個post終極負能量

咪就係 唉

其實一直好想同佢分享我嘅感受 初時分開嗰時都仲好啲 但係越講越多好似越衰令佢都覺得我煩咁 所以我先唔敢再搵佢 直到而家好似仲越黎越差咁 而家感覺上佢分完手都好似冇咩唔開心咁⋯反而我個人頹咗好耐 我真係好hurt

有冇咩建議

求下你地可唔可以用不推文回覆黎傾

817紅土
818民陣大遊行

呢個時候最想搵人傾訴下 我嗰時都傻傻地會自己啲朋友去傾下 但係因為我同佢嘅圈子一樣 所以我同佢嘅朋友大多都識 我發現有啲朋友其實又冇經歷過 又懶係中立咁 但其實睇得出都係企係佢嗰邊去諗 我最怕遇到係有啲我當佢係兄弟乘機媾走我最掛住嗰個

以前嘅對話 已經係唯一一樣證明你出現過嘅痕跡

同你一樣但我係巴打
開始麻木係好事但都可以係壞事
好事係終於喊到攰，可以叫做放低左一半
但壞事係麻木係放低既假象，當以為放低左既時候，有時又會無啦啦“病發”返

搵食死遠D啦

分左手見面 佢仲好開心咁同我講下次去邊
最後我問佢借手機block左自己
我愛佢 所以 佢應該同佢鐘意嘅男仔一齊
我唔想 再打擾到佢生活了
亦都唔想再因為手多碌佢ig而唔開心

做咩拒絕我

以前我好期待星期六日放假，因為我就可以全日都見到佢，同佢一齊過，而家我好唔想星期六日到，一個人係屋企真係好撚灰

其實真係好擔心 我有個朋友都講得上係兄弟 但係佢又同佢好fd 有時候佢都好似做咗中間人 但係感覺到一定係偏向佢嗰邊 加上遲下佢出國讀書兩個都係一齊去澳洲 只不過一東一南隔得好遠 同埋我朋友讀4年 佢就3年 我都係有啲擔心

如果你係一個長情嘅人 而且你地之間有深刻嘅印象 就算時間過咗幾耐 一旦回憶起呢段感情 始終都會放唔低 時間只不過係沖淡你嘅習慣 你同佢嘅回憶係沖唔淡⋯ching 我同你身同感受 我自己諗咗好耐但都係冇可能放得低佢

其實以前同佢一齊嗰時 成日都問佢會唔會唔要我 佢成日都話唔會 叫我一定要等佢返黎再痴實佢 而家我都要堅持住等佢返黎 雖然而家每一分每秒都過得好難受 時間好似越黎越慢 但係唯有諗住每日愛佢更多一點 慢慢等佢返黎 巴打你嗰個去幾多年 你會唔會有心等佢

其實我而家呢刻嘅心情真係好難過 真係好掛住佢 我真係好愛佢⋯

仲未敢睇呀，只係封存咗

就快2年，幾時先可以忘記到

其實我都知道分咗手佢嘅事同我冇關係 但始終我都好在意佢 其實而家都唔知道佢點諗 呢排可能情緒壓力大都令我身體上有啲唔舒服 差少少要入醫院嗰隻 我之後同有同佢講聲 佢都話就算我唔講 佢知我如果入院架話都會黎探我 我個心都有返啲安慰 但係佢一時一樣我都捉摸唔到佢⋯一講起好掛住佢就hea覆我

我del哂啲對話，但我仲好掛住佢

咁我又唔捨得，始終都係回憶嚟，感覺上係封存睇唔睇我決定，del咗就以後想睇返都無得睇

多謝你，無問題。
無論支持與否。都想同你講聲辛苦了。

我未到呢個境界，或者有一日我明白之後都會咁做

希望你都有好結果啦

可能做唔到好過做到。如果有日放低左 或者唔係太傷我所以唔洗del

有的話會同大家講

40日了
好想你 好掛著你 想知你做緊咩 過得好唔好
想抱著你同你講..我愛你

同你situation好似，一齊左7年，最近被分手。好彩你都早發現段關係既問題，如果佢做野已經咁辛苦，咁重負能量，你就唔好諗咁多，唔好同佢一齊沉左落去，互相放負呀。試下令自己個人正面d，用你既正能量支持佢。佢會感受到架。久而久之都會俾你既正能量感染到。加油呀！

你當初用咗幾耐時間先決定del?

心情差得好緊要

我先第一日 已經喊足一日一夜
好攰 好掛住你

雖然已經一年前，但諗翻起 完全明你感受
果陣去行街 d眼淚係冇停過一直流
流足一日

我第三日 仲係好痛 個心穿咗個大河
共勉之

個心真係好痛 ... 好痛 ... 好痛
今日可以見到佢 ... 本來應該係開心嘅
但又不斷見到佢同其他人傾計 ... 仲要係傾到雞啄唔斷咁
而同時又要好似喺度避開我咁
我睇在眼裏真係睇到眼火爆
個心極痛 ... 今日真係唔開心得好緊要 ... 比之前嘅日子更加唔開心
我真係好辛苦 ... 辛苦得好緊要

唔知道如果我死咗去 ... 佢會唔會知道呢
而又會唔會為我而難過 ... 傷心 ... 唔開心呢

返工做野一路喊
搭車返屋企又喊 無停過

入 維園

點解可以咁絕情

我都唔明 一切好突然
兩星期前仲去緊旅行...
係咁睇番啲相 啲片
係咁自虐

共勉之

一年了了

佢同唔到我生活，因為佢覺得我控制慾太強，佢一直有種束縛感。我同佢都係個種會俾工作影響心情既人，由其是係我，以前成日將工作怨氣發左係佢度，成日放負。反而佢就好少講，因為佢話唔開心既野，一個人承受就夠，唔使兩個一齊唔開心。

其實我地兩個個人本身都比較負面，可能因為大家都係同一類人，所以吸引到大家，我地係好夾，好愛大家。以前細個以為咁就夠，但而家發現，兩個人要行得耐，輕鬆自在既感覺係好重要。當佢攰既時候，你就做下佢既開心果，令佢感覺好d。要互相扶持先得呀。

我就係係佢以前攰既時候做唔到，仲管三管四，積埋積埋好多失望。而家終於認清自己問題，改善緊，但佢已經絕望，放棄喇。

係 你講得岩
輕鬆自在先可以行得遠
可惜我而家知都太遲了

過左8年，我都重未捨得del你既sms每次睇返你以前哄我笑既對話記錄。到今時今日得都重可以笑得出

你做得明唔明顯？
會唔會考慮主動小小

好深情。之後有無搵到下一個？

無辦法啦，就算遲，無論結果點，我都決定左要等佢。
（我係呢方面好執著架）咁唯有係呢段時間做好自己啦。

有但之後個個男朋友都有佢影子，忘記唔到。好後悔當初講左分手

唔好特別管，唔好特別定咩規定。由得佢自自然然。
反正要管既就唔係佢自願做啦，咁都無咩意思。
其實你個人有自信d，有安全感d，咁自然就無咁大控制慾架喇。
呢樣野你要自己摸索下點令自己自信同有安全感喇。
因為人人唔同。我都摸索緊

係呀！通常都係咁。「隨遇而安」就係解決方法，偏偏人最難做到既就係呢4個字。

講反話

同佢講聲 一OK就去馬啦

你真係好勁，我淨係收埋曬佢，然後得閒或者想睇既時候先攞返出嚟睇吓，諗下以前開心既回憶，之後又收返埋

感覺上無論係好係壞開心唔開心，都係回憶嚟，就唔捨得del

每次掛住你都只可以睇返以前嘅對話

世界好大，全世界係自己對象嘅時候，連自己世界都細埋。至於不斷增值自己，對任何人甚至自己，先會有持續嘅魅力
跌跌撞撞後的領悟好多淚水換黎

係呀絲打，我地兩個絕對係盲目

好認同！我都覺得我個個好好睇，好可愛。可以成日都望住佢

點解又會del淨幾日咁得意揀嚟del?

我已經刪哂d對話
但我好後悔 想睇番以前相處
做d咩都會同我講
朝早玩到晚 早晨晚安 通宵既日子

利申：樣衰毒撚一名 應該最後爭輸左比人hea回藍剔
好dry 搞到想睇番對話取暖

我之前like左張圖咁就比人block左 咩都冇做

我連對話都del哂，等自己冇得掛住只係靠僅餘既回憶支撐住，但你會發現只係得你自己一個care

明明傾得好地地 有日佢突然冇覆機 private ig都block埋我
到近排好似咩都冇發生過咁 我唔開心仲會過黎陪我
咁姐係點 我係咪比人玩緊

個下每次都諗究竟我做錯d咩

仲要係自己越重視 ... 對方就越冷淡咁 ... 真係灰爆

岩阿 後尾佢仲block哂我識既男仔fd

唉 ... 果然係越期待就越失望

我都一樣，睇返以前既massage，聽返佢voice massage ，真係好心痛，仲有時對住舊massage 自言自語，當佢係我身邊咁

識佢到而嫁既對話都冇del
回憶總是美好的

同你一樣

same here

唉 最近佢有喺其他途徑搵我傾計
每次狠心已讀佢就心痛到成個禮拜都訓唔到
我同佢分手係因為佢話襯唔起
討論完 我尊重佢嘅決定

其實我睇以前啲對話，都仲係睇一次，喊一次，睇一次，喊一次

有時會諗唔明點解佢可以咁快放低，甚至有另一個對象
覺得呢個世界好似得我咁在意呢段感情
其實我唔捨得既只係短暫愛過我既佢傷痕累累仲一直期待之後仲有機會一齊翻，個人真係好癲

屌，一樣，點解佢可以完全冇野咁

話要繼續同我做好朋友，日日都搵我傾計，而其實佢已經有第二個
有時夜晚突然消失兩三個鐘，就知佢同女出街，個腦係咁諗住，好辛苦
不過講到尾，唔係佢唔放過我，係我唔放過自己啫

屌我都係話做朋友，都係有日日傾，不過佢覆我好冷淡，而我都知佢開始同第二個傾得好密，我同你case真係好似

最後我同佢女朋友同一日發現對方既存在佢仲要我幫佢講大話
叫我唔好話比佢女朋友知我地分左手仲有一齊周圍去玩同扑野
明知佢衰，明知自己已經比人當condom，居然仲擔心如果我爆佢大獲佢會有幾無面，所以自己食晒，愛真係好卑微

咁我又冇你咁慘，我發脾氣問佢，佢仲肯同我解釋對方只係普通朋友，不過我點會唔亂諗呀

最近識左個mk妹
一開頭成日傾電話
然後就好少覆 試過消失一兩日
之後第一次見就去左飲啤酒
呢排都冇再傾電話
一日先覆我 2，3次
但佢又約我出去飲啤酒

佢好易暈（聲稱）

好掛住佢

好掛佢 成日比佢已讀 點先可以引到佢講野⋯

有一晚發神經del晒同佢嘅所有對話
宜家想睇都無得睇

message 返佢
佢話曾經有諗過可以有個新開始, 但一切已經係果日完結
而家同佢只係曾經相識過既人
無block 到我, 仲同我message 係因為佢覺得我對佢好好, 又幫過佢

我最唔開心既係, 佢而家d 回復變到勁客氣, 睇慣以前識佢果陣佢d message 串柒柒, 真係睇到好寒

我諗, 應該唔會再有咩轉機
女人絕情起黎, 應該唔會再諗之前既事

我諗正常人都會delete 晒
翻睇棧心up

各位 佢今日決定同我一齊番了 亦傾番好多積累既問題
我都冇唸過會過到今次難關 好似仲係夢境。
十日前佢同我講分手 我呢十日都好難過
每日行屍走肉 十日感覺過得好漫長
我想好好感謝呢到安慰過我 亦令我有所反思既每一個你地
我最頹既時候 我係到感到滿滿的溫暖 圍爐講共同感受
我先有力每日起身繼續頂住 過每日既生活。
想祝福各位早日如願以償 我今次學到既係
原來身邊有好多人一直支持、願意陪伴自己既人
我們都值得被愛的 共勉之

恭喜您要好好珍惜佢呀你

恭喜哂呀，你今次要加油喇！希望我都可以好似你咁一齊得番啦

恭喜哂 我都等緊呢一日既來臨

恭喜你，希望你地今次可以有好結果，加油!

我會啊 謝謝你

謝謝你啊我發覺當我冇咁辛苦同在意時 佢就頂唔順搵番我了 係咪男仔同女仔分手時間反應會唔同

謝謝你但我唸番自己個陣有幾辛苦 個心都仲會傷
有啲野 真係用時間 原來真係work 但捱個過程好痛苦

唉 你真係好幸福
我個件絕到仆街 應該都唔會搵番我了

我好明白， 真的
其實身邊人個個叫move on
自己偏偏連放低都未想 點move on

有啲關係原來要加插一啲歷練
我分手時候思考時間多咗好多 原來好多野一直想做但放低咗 好好既一個提醒要做番

佢個陣都做到好絕 我係好唔明白
覺得呢個人好陌生
自問做唔到咁決絕

我地頭兩個月都好甜蜜
之後有兩三日冷暴力對待我
之後記好決絕話分
話溝通唔到 我既關心又令佢窒息

我都想知啊，我同佢而家只係好似普通朋友咁來往，連佢病我都唔敢問佢。好怕行錯任何一步

我都有覺得呢個人好陌生既感覺

好多時反思完之後知道下次要點做，但當刻都係會錯失機會/做錯
所以你地捱得過今次，一定要好好提醒自己珍惜每個機會
共勉之!

你真係好幸福呀絲打
我都好想好想有機會 但好可惜係無....

[member]你竟然咁早起身 多謝你意見
但係佢長期帶壓力都係因為唔夠時間做嘢
咁以後點算
唔通以後都唔搵佢
近排冇發生咩特別事
佢仲話遲啲買月餅俾我屋企人
又話遲啲再見佢屋企人食飯
去完個旅行 佢有話過好多嘢要跟
我依家send love you俾佢
通常無視我句野
我只係想好似以前咁有早晨早唞同埋傾下電話
見面嗰陣佢停唔到用手機係咁睇做嘢啲嘢
我想同佢兩個人相處時間多啲
唔係淨係講佢工作

臭G

我未淡過，仲越來越濃
巴

Love you bb